買戒指千奇唔好買tiffany

同一粒鑽石 tiffany 賣貴30%
又唔跟GIA 用自己張cert

啲sales 又仆街
話邊日會加價
叫人快d去買
點知 都冇加過價

同d 執笠大清倉
執左半年都未執既cheap 鋪有咩分別

各位巴打要tum 定條女唔好覺得tiffany 好正
如果唔係辛苦了自己

名牌係咁，又貴又盛

呢D呃十零歲靚妹既野有人買架咩

都求婚啦
講野仲咁弱智

買個Tiffany盒
是但買個戒指擺入去咪得

粒石本身都唔值錢

佢除左包裝隻色係signature之外有咩賣點

直接上de beers 啦

岩呀 都唔保值

垃圾名牌

又冇服務
又冇質素

月頭sales話14號會加價
唔知最後有無加到呢？

港女先鍾意

推